新垣結衣（45 ) 吵死了 那麼大聲說話

標題來源：
[img]圖片網址[/img]

恭喜逃恥橫掃91回學院賞

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15、 smile

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝(4樓)、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
現時bd版lh有既新畫面係無字幕
要字幕完整請選擇1080i(無bd版新畫面)

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在，解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

第1頁留名

附送清純今日子一幅

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月23及24日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司、新垣結衣、岡田將生、勝地涼、小林薫、田中裕子

新垣結衣x瑛太W主演映畫「ミックス。」(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作：

binc名單：

ios用whatsapp save gif 教學：

lm

1

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

==========以下紀錄用勿copy==========

==========以下紀錄用勿copy==========

分區標題：
劇集/特別大標題：
特別注意：

=============pending=============
自制結衣歷年角色圖

bd版lh新畫面字幕填補(缺識聽日文既人)

戀愛部屋字幕全修正(缺識聽日文既人，時間軸正常)
字幕：
片：

偷步

食你10MB留名

留名

輕輕鬆鬆

第一頁留名

第一頁！

post錯左地方

留名！

個標題

以為有人開 開開下又有人開左

#26(呢次肯定唔係)

成功第一頁留返個靚名

屌奶星,又有人偷步

偷步仲要咁得戚

頭post 標題來源

搵埋個圖案就慢左

搶完第一頁就潛水睇半澤

隔離避難所比我地推12頁

比#26來的要好

我慢左五秒咋

==========以下紀錄用勿copy==========

一人一句 都無人和應用邊個標題
呢個最啱我開果陣既心情

如果開左空飛會唔會俾小稻稻俘虜左

5秒已經好多

好hea

你知唔知你咁做會令開post既人有心理陰影？

抱抱日巴 下次唔好post錯 係post喺圖片網址果度

利申：無心
見到唔係腥些名就以為完左所以留名

掟上今日子(偵探)
白石醫生
預設用戶

笑左

幾時個標題會係 摺

三個偷步 係咁F5個陣仲見到佢地一個一個出

明明留言前仲有十三個位先到二十六

可以安心瞓教
召喚熄燈瞓覺.gif

你太睇少痴線佬

45了！

我見你地無人開咋 第一次開

已經第三頁

你可以幻想D癡線佬個F5 key就快啪爛個景況

依個好正

嚴重FAIL

唔緊要 我提你下次小心姐 唔該你先

痴線快成咁

我本身等緊人開 等等下諗住開就見巴打copy緊

記得正評

記得post哂先留名

上次有巴打貼錯 貼咗起身覆message.gif

我share 星空巴個drive比fd o 唔ok 架？

不要Bin 求下你

隔離post

46標題可以係呢個

光巴啊嘛 肯定特登

比bb發現左我未瞓 都係瞓先

唔好講咁多野 正評左先啦

雖然我fail左

皮已正

瞓咗成個下午 睇埋LH2先得閒上水 btw新po留名

我都好想搣啊

試下先

成功了

仆街第一次見人開個post開到咁柒#sosad#lm
我已經紅字左標題果part
自己整出黎既野見到有人柒左真係笑撚到我仆街

Oh yes

真心?

你又唔開
唔好笑人啦

去左睇pad生放送
話左我唔想要開，總有人想開
好似呢d咁，柒左有得笑下
我擇硬佢名

LM

小稻稻fans留名

又黎圖戰

都話睇錯圖
手機up圖果到唔識郁

18分鐘百幾個回覆
咁3個鐘後又爆post
如果痴線佬繼續上線

無乜可能

1.share左都無權限
2.好唔尊重
乖乖地留gmail等批啦

prof你未到天光都唔會訓

其實好快批
一到兩日only

唔會喇 痴線佬都要返工

我柒係柒左
但我從來無想開 等左5分鐘無人開個個話熜左電腦我咪去開囉
你咁想笑俾你笑下有乜所謂 不過無下次咁解 做埋啲吃力不討好既事仲要俾人批評

#26講下笑姐

巴打好小器

今日子黎？

巴打認真佐,你叫遊車河巴情何以堪

係你啦遊車河巴

慢慢學啦 無乜人一做就成功

痴撚線咁都抽到佢上水

都話深夜係Binc夜

點先轉到黑 background

佢走左去睇劇唔上水呀

Save link 貼既時候po番條link插入相片

sorry巴打
估唔到你認真左
係到唔洗咁認真，binc好平常姐

留完名可以瞓了

抱抱巴 切勿太認真
有咩事用標題張圖句野應就得

百搭

睇左成日劇 諗住臨訓前追post 點知一日都無 又爆左個post 追post追到傻

holland似乎無支援png wor巴打,之前見你問過

testforshitpicuploadprovider

抱抱巴唔好介意 樹多巴唔係認真的

加埋gif喺前面威力加強版

轉nacx or eService-HK巴打

我用eservice hk好似正d

bin本身無問題 但係加哂粗口咁真係頂唔順 可能呢排俾老闆屌幾次有壓力

4年93 個高登 post
2個月45個連登

痴線睇左兩個字波第6頁

你有壓力 我有壓力 無問題啦 都係呢句

巴打肯開post已經要多謝你

標題呢句真係百搭

Test

完左真田丸 繼續我既9刷lh
希望可以搵到更多好gif刷爆你地既data

岩呀 你肯開post已經好多謝你

柒字諗唔到用咩字取代
有無巴打可以搵到個斯文既詞語又充分表達到個意思

恭喜你.jpg

我真係恭喜你⋯

染

？

一諗起今日係星期一

電話lihkg app點用nacx

好似係Random㗎

好不安呀! ! !

一諗起聽日就抱抱日

停手

你唔可以諗今日係星期一
你要諗 聽日係星期二抱抱日 會開心啲

訓先

係番屋企前我唔可以死.jpg

已經第8頁

我諗緊整完 逃恥 今日子gif
下一套係邊套好 mbmh定lh呢
不過追緊真田丸 應該無咁快整

抱抱日前夕
抱抱日
抱抱日翌日
抱抱日大翌日
TGIF
同bb拍拖日
同bb拍拖日
咁會開心d

lh有腥些撐住
你去搞冷門d嫁啦

搞cb 血 血 同血

屌，好似真田丸個德川
我驗眼

你都係去研究下黑底白底啦

mbmh lh腥些整左幾多了

十六茶 業務用 6g*50袋
有冇人有興趣

早抖了

呢集好好笑
服部

身為偵探嘅今日子，發現原來標題少左個「別」字

有無人買返黎試下沖出黎同唔同味先

我返黎留名啦

各位巴打絲打早抖

上水講早抖

試過，一樣味仲可以沖得濃過asahi 整出黎

邊度試過沖

自己訂定香港都有得買？

合照留名

結衣：不了

強逼症發作，有無巴打幫手補埋（42）個正評佢湊夠100

真係要訓了

我都係

有親戚係日本買番黎
試沖左出黎飲

親戚都係迷結衣bb

咁岩姐

聽朝見

用ipad加左
頭幾個都有d無100

咁大家係咪可以去馬

有無人拎左曖依沙，滴滴該黎做鈴聲

一定要日本網購
未見過香港有賣

忙完返黎又新post

巴打你最近好忙

痴線佬訓晒教?

帶兩包番黎俾我拎番去飲下

深夜留名又新post

整個信封入住2包野，叫人塞入你書包

留名又要訓

有冇咁快呀 呢幾日已經追得好辛苦 掃一掃就算 連啲新圖都未得閒down落黎

是旦啦 有得飲就得

你個名算唔算劇透

做你最叻果方面啲assignment做到想死

唔算 至少我唔睇唔明

啱啱睇完第一集半澤，睇到堺叔就諗起古美門

深夜留名兼獨佔下

頭先飲完老婆沖嘅茶
依家瞓唔着

冇咖啡因架啵，係咪飲錯茶呀你

哇頂又新post
星期六日唔得閑搶第一頁同1001

唔通佢沖錯咗茶
聽朝問吓佢先

冇睇兩日就3個post
都唔知點追

btw 獨佔中

曖she 的的該

獨佔

雪肌精絲打 好耐冇見

呢排我深宵都經常上水

未訓既巴打

半個鐘冇人

訓曬啦

啲24小時守護者 辭哂職

巴打要取而代之?

我係度

老闆，我黎見part time架

prof

半夜都有

幾大怨恨定按錯

一起身又新post
連續幾次都見證唔到新post
搶唔到第一頁

痴線佬們早晨

早晨

早晨留名

好耐冇獨佔

早晨！
blue Monday 又係時候聽No.1拎動力返工

笛笛該

開頭前奏打鼓個人好開心

超同意！仲有可以提埋自己，星期一得一天，好好過好今日

早晨 扮工潛水時間到

訓醒留名

結衣早晨
又miss 左第一頁

第一頁過咗好耐

聽住make my day嘅morning先係good morning

你哋真係過份
又攞人哋個post做屋企

隔離po有人挑機

Ohayo

收檔訓覺

prof走堂？

晨早獨佔mikuri chan

未開學

星期三先有會議開

早晨
mac機有咩software可以iso轉mp4檔？想睇bb個演唱會

老婆有演唱會

咁早

起身留名

武道館

10分鐘都冇人講嘢
一留言就出嚟搞事

裝個DTL mount

用張 嘖.gif 點回應佢

陳小姐

咩嚟？ 係咪一定要俾錢，如果係有冇平啲嘅

發夢夢見ゆいちゃん

屌你一起身又比我見到
仲講緊既屌你

叫開老婆bb做mikuri醬嘛

有win sys就直接用win mount啦

GAKKI GAKKI GAKKI GAKKI GAKKI

又搶唔到1001

gakki gakki gakki

返工撚留名

早晨結衣

兩個喺度做咩

新人

大家一齊叫

新post留名

Gakki gakki gakki

有聲

宜家先留名咋

怕羞版

拎黎做電話鈴聲
笛笛該 笛笛該 笛笛該

美味しい茶 出てこい!

呢張圖有聲 好嘈

Gakki！！笛笛該！！！！

咩黎 有新節目？

早知尋晚唔搶第一頁 早啲瞓啦 好攰

眼訓 +1

10MB 笛笛該

用手機入呢個post 真係好危險
利申無限plan

好靜

究竟係好味定好茶出來啦？

好似淨係會講gakki嘅野，但佢冇上個節目

咁都得
gakki又要係屋企面紅啦
肯定又個個痴線佬狂讚佢

推薦大家睇呢段 講左好多自己嘅私人野同性格

新手睇完今日子 逃恥 父女
暫時今日子最好睇 最初因為佢頭白髮唔太想睇 睇慣左好得意
每一日發生嘅事好似係獨立事件 但其實係累積緊雙方感情 劇情推進適宜

求各巴打推薦下一套

legal high一開波就有得睇yui chan做柒嘢

今日子

美味しい茶 出てこい!
利申鳩打

今日子 NO.1

飛空

Legal High

MBMH

真知子

今日子二刷

又短髮look
劇情又好

我諗我會重刷 之前第一次睇好似快咗啲 搞唔清啲case load唔到

會睇多次2

睇三木對古美門嘅愛

仲有紗織

同城之內（井手）

請問呢套係咩劇？

掟上今日子的備忘錄

mbmh

LEGAL HIGH

算唔算劇透

唔算掛

今日子專用金色

每次睇lh都會好肚餓 係咪痴線

父女

係因為蘭丸同腥些成日食好西

成日覺得蘭丸會食到噎親

出去公海游咗陣水
返到嚟剩係多咗三個留言

真知子對腳好正

服部：要唔要胃藥
我最記得lh1 第3集最尾真知子輸咗官司 其實係個跟蹤犯心甘情願認罪 以為古美門會炒佢 最後竟然問佢想食咩 跟住食冬蔭功嗰陣真知子喊 嗰陣我覺得古美門幾有同情心 借個機會俾真知子喊

話晒兩師徒 蟹頭村同仙羽化學本來話唔去 最後就係去咗幫拖

最感動係LH2 第6集最尾古美門同真知子講果幾句對白

COCO醬

唱歌都好正
被治癒了

巧巧天

蘿蔔腳

今日子中午留名

逃恥DVD

10分鐘都無人

1002

bin

詳情請看bin c名單

厄介

屌原來多咗個咁嘅list

點解16茶1公升會貴過2公升

你唔講我都冇留意

我成功荼毒我個fd聽結衣bb嘅歌 仲要肯俾下comment嗰下先好

岩岩先見到

多謝各巴打推薦 決定下套開legal high

今日day off 可以慢慢睇 gakki

你有無第二張
未load都估到

手機冇咩圖

喇殺

大學有wifi,唔驚你地post gif

巴打識貨
Lh,飛翔,cb,mbmh 各有擁護者 你自己揀啦 遲早都會睇哂

呢d位好sweet

好耐之前加
有晒來源唔洗驚唔記得幾時柒左

呢套咩嚟

原來binC名單有我

SMILE

話說原來我都唔識分羅圈腿同蘿蔔腳

好瘦

小花 ：無我份

渣ga

要睇既,淨係睇gakki cut就得
無幾多個可以完整咁睇完套垃圾

有冇搞錯

厄介你...

唔知邊個加入去
1001巴

smile 同 邊套更爛

ok
其實主要睇2個細路

咁我應該睇唔落smile 我睇 果陣睇得好撚辛苦

挑戰緊，終於睇完第二集

27秒果到

因為呢張gif
我已經第346414次愛上結衣

一齊拉筋嗰度

我睇到第6集就1.5倍速進行
淨係有gakki先變返正常速,睇小栗旬仲好睇

有冇伙記有睇銀魂

真人版岡田做桂

結衣冇份，不了

好想gakki做阿妙呀

如果係結衣 可以做咩角色

貧乳

傾左好耐
岡田都幾似假髮
想睇佢點派膠

Smile有得睇小花 都唔知睇乜

諗起佢個笑容

噉嘅話
岡田做近藤好啲喎

極惡中隊

情敵我係唔會支持㗎

支持

有冇gif

身高應該match 岡田應該有180以上

睇哂三巨頭+飛空
冇乜意欲開新劇 反而又想重刷今日子
今日子有種魔力

姐係佢又要死

比人電死左

今日子有種魔力

mbmh要睇啦

係咪拍code blue嗰陣

個男仔係咪就係今日子入面個個畫畫細路

入面個女仔好得意

谷花音
大左唔知咩樣

佢一緊張怕羞就會摸頸

依家17歲都未走樣

谷花音都有參演Mix

痴線可能真係唔夠訓
一訓醒已經差唔多3點

真係好似es

其實有種直覺，mix會係套膠戲

佢地好sweet

應該都係典型日本熱血BBQ大結局劇情

巨人之戀

1001

好眼訓

其實smile除左男主角表現之外都唔係咁垃圾

星空巴在嗎

求入drive
jb13145678@gmail.com

如果bb係les的都唔介意

聽落仲吸引

好古怪

但bb想要生bb

同我生

第100粒正皮是我

今次得1負評
感化成功 ?

未黎姐

lespro

如果係嘅話咁我有機喇

唔用9.幾mb版

上邊班痴線佬好痴線啊

呢排真係太多今日子

feel到有變態佬

結衣會唔會嫁唔出

借問聲巴打們係點傳教？
而家同d Friend講 佢地都話我毒

明明我已經好誠懇 好想將結衣d愛分比大家

不如你試下同佢地講d泡菜妹幾正
你估佢仲會唔會話你毒

新人留名

好多on9仔一講日本就以為係av

你介紹佢地睇結衣啲劇
佢地親身體驗後就會自動入坑

放棄做傳教士啦

你唔好同佢地講結衣有幾正
你話套劇好睇
佢地睇左就會知結衣有幾正

做assignment
做做下開套LH
逼佢地一齊睇

真知子已經俾今日子拉開左

我都係叫人睇劇先

先推佢地睇日劇，跟住自然就會覺得結衣真係好正

有人問叫我推日劇先會傳教
唔係都費撚事理佢,晒口水講解

樹多巴已經遇到過無數次挫敗

星空巴收唔收到我係隔離登個PM

大眾市場就係睇韓劇
日劇未傳過教
睇動畫果陣對傳教呢樣野已經頹左
叫人睇日本野,就以為係d咩咸濕野呀推理呀咁
幾高質都無用,d人聽完都唔會去睇

唔該巴打們
但真係唔明咩logic日本=毒

好彩我身邊D人以前都睇日劇

我班Friend會話睇韓劇聽韓歌嘅人係狗，聽埋啲狗話

我d fd睇cctbb
屌左佢地幾十獲都唔理
算鳩數

做乜藍字

廢事俾啲韓狗入黎屌

怕什麼

原來仲有人睇CCTVB
以前中學個個都會睇日劇 果時都無乜人睇韓劇既

第一張叫我??

個時代變成咁

以前個個睇日劇

時代變都係正常嘅
今日成日去左傳教

表示教都唔駛傳 今日生日自動波sd埋相俾我

我d朋友全部都係咁 一係睇cctvb一係就韓劇

完全唔明韓劇有咩好睇..
d女又唔係靚.

認真一問，韓劇有咩可取之處？

24:30
講晒大家既心聲
好想保護你

冇

你就好

韓國除左人蔘以外我覺得無好野

生日快樂

佢同COCO醬玩, bang 個下聲

個陣睇過太陽的後裔
又話大製作，用好多$
但個故事好多bug，唯一可取係個外景好靚

生日快樂

背景咩嚟

生日快樂
背景個位我估應該有鳩

睇人造人,可以FF有個超型仔溝你,同大家FF會有個結衣打開自己個心一樣
唔同既係韓劇D劇情垃圾到一個點
完全0邏輯可言

公道講句 shot黎講有d拍得幾美觀
其他就。。。

其實我有時都會開下韓劇黎睇
近年韓劇有D題材(非愛情)都唔差既 例如signal
不過愛情劇果D真係太多果D懶係浪漫突登拉長鏡頭
我係女仔都頂唔順 可能就係好岩比D港女師奶FF
仲要係咁拖劇情 睇慣日劇10集11集 真係好頂唔順韓劇果種係咁拖又無內容 好多時我睇睇下就無再睇落去

其實有套韓劇 signal 都好好睇, 不過大部份都係ON9愛情劇

邊位痴漢準備去潮性

D所謂製作費都係老吹

韓劇同tbb劇既分別係？

場景同道具又真係差好遠下既

生日快樂
鍾意結衣嘅都係好人

我覺得最正係綾野剛果段
gakki真係好搞笑
我諗同佢好熟既話,佢一定係果d係咁搞笑
玩到好癲果d人黎

佢未瞓醒

邊有可能去得晒

飛空戈期真係好靚

佢會飲醉酒傻笑

Coco醬真係好得意

今日子下午留名

午睡

你個垃圾 生日快樂

閒日你想點樣
呢個速度都快過出面大把post
娛樂台台柱

星期一好眼訓

2月14都係閒日
但係1日2post

推

每星期抽兩支2L返屋企都係一種磨練

apm係咪有2L賣？

今日返學屯門買既 聽日話你知

報告 屯市aeon得返3支

又黎

放工

聽日係apm買唔買到2L就靠你啦巴打

今次正評咁快過百

重點係得1負評

食lunch幫你望下 office係附近

點解個個附近求其一間就有得買

垃你個圾 生日快樂

等收工時間 追番post先

屌 我試過apm間一田600ml同2L都冇
頹足一日

我屋企附近都無 返工返學先有 次次都拎到手軟

有巴打拎黎煲飯未

或者煲湯

759個運作係咪公司俾個貨list
跟住分店既店長決定入咩貨

如果我地每區都搵一間759集中去攻
成日問有無賣十六茶
會唔會令個店長想入貨

加多8樣野變24味

好似係有個分貨部嘅部門，決定咩店賣咩貨

利申：message左759，佢拎分貨部呢個字出黎

有無得話咩渠道可以去建議入咩貨？

我都係facebook搵佢地睇下有冇用
我keep住睇下樓下遲啲有冇得賣再報告比大家聽

Apm 一田冇2L
留返枝600比大家

今日推得好慢

陣間仲諗住去tim，都係過兩日再去睇

我估好多人痴線佬已經唔係一日一支咁簡單

西環fill滿左

今日推唔推得爆

應該點講好？
我覺得如果有幾十個人推薦可能會令759個印象深刻啲

一齊send email

搵人整個格式出黎,攻左佢個email佢

簽名請願

上街啦

岩岩開左LH第一集，結衣啲演技比起宜家真係差咁啲。
表情唔係好自然

所以legal high 前既都唔想睇

關於16茶
因為搵唔到香港代理
走左去問台灣果邊
得到係咁既回應

係咪日本直銷

可能係
一田果d 直接日本拎貨

原來有個日本人
係香港好早發現左十八茶
十六茶・・・。え、十八茶が登場！？

同某位巴打一樣

水貨？

唔同㗎，台灣個隻產地台灣，代言好似都唔係結衣

無LH都未必有今日既結衣啦

但係我睇左父女，戈陣個feel又唔係好一樣。

當結衣嘅所有戲係一整套戲，見證佢嘅成長都可以

係wo
包裝唔同
而且用豆花妹

天王茶

多謝大家嘅祝福 有愛嘅巴絲打 以後都係要繼續支持守護結衣 希望佢拍戲唔好咁辛苦啦

原圖就share俾大家
whatsapp背景係hollister

多謝你

今日子夜晚留名

真人仲靚過後面張飛空海報

做咩唔換bb wallpaper

幾十人一齊推薦都係唔錯嘅提議
推到有email格式

759門口靜坐

我之前生日專用wallpaper，送比你啦。生日快樂！

有個差佬中左食肉菌死左，我啱先又睇緊cb2又係講緊呢隻菌。

今日個PO好似推得慢左 雖然都追唔切

岩岩睇第3次今日子 我發覺原來有一集我係頭兩次都miss左

真係好傻啊

邊集
btw重刷今日子值得鼓勵

咁唔計 請重刷
講笑 點解miss到 邊集

其實細佬今日都生日，想乞結衣BB俾句祝福細佬

唔知有無wow到，逃恥3月29出DVD

結衣BB巴打 出てこい!
生日快樂

呢集星空巴個drive冇字幕 一直都想搵

竟然同一日生日

生日快樂

女學生殺厄介果集 唔知點解睇兩次都skip左
不過有新一集睇又重拾初初遇見結衣既感動

我啲圖好多都係嗰集cap出嚟

好唔合理嘅一集，比人發現自己睇咩書就要謀殺+自殺

𡃁妹仔嘅嘢 ...

劇透就藍字啦

再講好似變劇透 冷靜小小或者變返藍小

oh so sorry呢度多數人都係追結衣先睇姐

但係係喺原著抽出黎
其實呢集幾on 9 第二個女學生又唔知點咁 無啦啦就見到佢犯案，個女學生俾厄介見到佢買咩書就花咁多心機想殺佢 厄介記得小蜻蜓又會後來唔認得女學生個樣，最好睇係今日子換學生裝

係床度彈起換衫
其實厄介夠高昅到

我都睇緊呢集毒撚心地好但一定係輸個個

第7集睇全相添喇 厄介肯定硬左

行左轉屯市
一田 百佳 TASTE 759都唔見有十六茶
Aeon 2L就俾痴線佬買到得番1枝

情況咁緊急點會硬

究竟厄介係成功者定失敗者？

我諗個女仔無事都會內疚一世啦 兩個都好慘

巴打 生日快樂

諗番起呢度
好硬 好硬

生理反應嘅嘢

屌好似錯link

無左黑田外掛大佬結果一集就死幾件

黑田腥些

再睇一次 真係好似les

我冇呀

les我接受

頭先5點半我去果陣仲有5支 我買左兩支

點解會講左呢d
只要唔係豬西 我諗個個都會硬
更何況係bb

我見到gakki都會係咁既反應

睇下佢番貨快唔快先

唔駛全相 見到真人已經尖叫

咩黎,如果比佢咁樣亂入
識佢既都好撚興奮

les都好 完全唔可以接受結衣俾人

依到會死好多人

點解d男人冇反應

似係咩24小時救世個節目

24時間テレビ
既飛標之旅

扮冷靜扮型

終於開到啊Account ，唔使做CD-ROM

係 肯定緊張得濟

入教

頭先有巴打叫你

我先唔信bb俾人
因為結衣是神聖的
但係酒後吐真言

btw閒人巴刷完今日子？

嘩 好有心既生日禮物

邊集黎

如果係香港行行下街比佢咁樣亂入
我諗我都會呆撚左,可能會忍唔住喊
有生之年見到一面..

第五集 須永節

是making
輕井澤個集

我好似唔覺有呢幕
今日子好可愛啊啊啊

要多d上黎呀

今日子黨

making

今日子大軍齊集

原來係making 我都唔太記得

俾厄介呃咗 厄介果然不可信

原來而家仲係8萬幾號會員
仲以為過咗9萬

餓之省

今日推po好似慢咗啲

超長圖一張，唔知po唔po到

明明白髮會令到人黑左
但bb完美carry
仲要好靚

正式宣布cb2更名為紅白配

私人珍藏
生日快樂

邊個痴漢連275ml都掃埋

真係好少見有人可以完美carry白髮

仲要係咩角度都咁好睇

其實係咪全港得西環一田貨源充足

今日子bb

仲有大學百佳得我一個買

得到閒人巴嘅寵幸 好開心

今期係今日子當道

無死角

今日子最高！

放左學番到屋企又就有新POST

今晚可唔可以1001呢

今晚係唔係會爆post

避一避今日子嘅風頭先

我個間冇

嗰間百佳真係超細

多謝各巴絲打嘅祝福

巴打你都生日快樂呀

巴扛用potplayer?

會

大家好, 我中左毒一路睇結衣會一路笑, 點算

正常現象 唔使理

唔係阿 我用VLC
第一張喺圖庫搵

乜野放唔到入去

繼續睇劇，睇到冇得睇為止

冇笑就要睇醫生啦

睇多啲結衣

然後就睇電影，之後就睇綜藝，再之後就聽歌

想問下有冇電話wallpaper推介

歌有冇入門？？

今日子團獨攬?

不久我一定帶領mbmh團登埸 加速準備先 期待腥些一同回歸

當睇晒所有有關結衣嘅嘢你就會開始喊
恭喜你已經中咗結衣毒

每次聽就諗起今日子bb

同問

YUI CHAN 笛笛該

係我 係我cut gif果陣柒左 但幅圖點解會變左jpg

歌就好見仁見智，每個人鐘意聽既風格都唔同，有KKBOX既可以DL幾個專輯聽下先，個人認為比起聽旋律／唱功／歌詞，結衣BB既歌主打真係好似係你隔離講野咁，好治療同好warm

(代表本人立場only)

原本legal high中真知子毒, 最後忍唔住沉左落古美門

今晚爆1001好似難啲

謝謝！！！！

好攰

今日子九點留名

真知子x古美門

今日子No.1

聽落好基
不過我都因為咁睇左半澤同真田丸

古美門

講緊堺雅人都要拉落今日子度做乜鳩

小小戀歌
紅線
Hug
Memories
Make my day
花水木
以上我都覺得好好聽

幾時先出半澤2

堺雅人真係好正 真田丸好唁好睇

利申非gay,睇緊半澤

有冇wallpaper推介 插沙求圖

小小戀歌最好聽

支持梅...梅...梅...梅村同學

支持小稻稻同梅村同學

我諗係想順便拉埋佢睇今日子JE~

LH的確係介紹身邊人沉船最好既一套劇

堺叔CARRY+爽快劇情，就算朋友冇睇過日劇都覺好正，想一日煲哂一季

要一個唔識唔熟日劇既人直接睇今日子，唔係個個都接受到

重新睇多次engine

達哥重開台，結衣功不可沒

我發覺bb把雞仔聲有時講嘢會無意中震音，可愛到痴線

上陣水先

超長圖一張

我覺得佢應該係講嘢大聲唔到嗰種人嚟

問過做百佳既,d貨好似係無得揀
佢塞咩貨比你就賣邊d咁
點解淨係比你果間百佳

講真睇完lh係覺得好睇 堺人背台詞係勁 但完全蓋過左bb既角色 論成長又唔係真係進步神速 步步高陞 bb演真知子係可愛 但完全同今日子冇得比 可能個時既bb仲未係堺人身上學到好多野 感覺上係睇クミ既solo咁
歡迎抽插我

WATER

佢好似都話平時做戲把聲係幾乎嗌出嚟

儲閃卡

可能又FF情人節同gakki去左邊

食湯圓

達叔開台前一齊回顧下佢唱結衣首memories

真係好正

結衣bb講公開個開字嗰陣嘅震音好可愛

初初覺得memories最正
而家loop左hug兩個禮拜
小小戀歌合唱版好聽

唱功就無ga la
但把聲真係好軟好好聽

睇完legal high 1,2, 其實有d想佢開3，圿叔同結衣再合作應該會仲放

以前上綜藝仲好玩得 依家好似沉靜左內向左
應該可以舒服做番自己

準備睇達哥ff

我都覺 loop咗n次啦

痴撚線 達仔真係

lh佢咪咁講野,佢都話呢種講野方式
對佢黎講係好用力咁嗌出黎
應該好辛苦

我覺得天空都幾好聽
睇埋歌詞會覺得幾有動力

個人推介
heavenly days
hug
オレンジ
ひかり
メモリーズ
ハナミズキ
赤い糸
ふわり
小さな恋のうた

又遲到

好有感情

sosadson版先頂得順

推爆post

赤い糸 真係好好聽

首歌結衣作詞 緊係好啦
heavenly days都好聽 聽完會有少少sad

赤い糸睇埋MV真係好正 第一次睇最尾merry chrismas果度好感動

不如打晒全部歌名出黎算啦
其實我覺得隻隻都好好聽

辛苦bb啦，刷多幾次先

刷緊今日子
應該相對上唔咁辛苦

我見到天使

第一次邊聽邊睇真係會喊出黎

我覺得豆花妹係台灣數一數二有氣質加令

推post大絕

結衣唱點都好聽
幾時會再唱歌

最鐘意既mv 沒有之一

回歸了

又遲到
btw下個post重啟改歌詞啊
下半首未改好哂

達哥仲未開台

屌佢1:03走音
笑到我

其實好難傾落去
不過你想傾下個post可以再討論下關於我對佢演技既睇法

我嬲既原因係有人講起睇LH鍾意埋堺雅人
諗住傾下我心目中結衣既師傅 堺叔
你就無啦啦出金色字
你煩唔煩啊？

特登用ps4開 9點9都未開

生日快樂呀

結衣播ふわり畀戶田聽, 睇埋歌詞係幾好feel~

ふわり

好久沒有聚在一起了呢 總覺得高興
覺得有點長大了但卻沒有改變
試過反覆讀著以前寫的交換日記
笑容 淚水 都騷動著心靈的角落啊

雖然見面跟簡訊也都變少了
即使經過數年也緊緊相繫著
真是不可思議啊 即使分離也輕輕地想念著

長高又變得堅強的那一天的我
被看穿了呢 有點不好意思
以前拍的手機照片仍保留著沒刪除
今天又增加了一個笑容 永遠永遠

各自的性格也好距離感也好
雖然全部都零零落落卻有心要繼續下去
雖然並非在有疑問但仍還是那樣地高興啊

畢業後各自分道揚鑣
再不同的領域現在也努力著
一定 也有無法直率地相互分享的事吧

不過啊那不是怎樣都可以
偶然也會關心一下
要是你拜託我 我會卯足全力去幫你喔

雖然見面跟簡訊也都變少了
即使經過數年也緊緊相繫著
輕飄飄地裹住的這層關係
希望今後也不要改變

永遠都不要改變

嘩
有人提真知子個字出黎
我提今日子個字原來有錯？

腥些勿認真
可能佢地近排俾今日子圖洗哂腦

唔好鬧交啦
結衣睇到都唔開心

各有各講姐
無必要嘈

人人都有脾氣
小事無謂化大啦

白石黨遠離煩囂，惟有新垣結衣

九點十又要睇達哥ff

唔好嘈啦，飲茶啦

兩個都係結衣，有咩好鬧

睇下個post嘅標題先啦

9000人睇

有聲gif

睇達哥算

好快

兩位唔好嬲 聽下達哥鳩up好過啦

就過萬

10001

有牙老虎巴打 垃你個圾巴打 生日快樂

冇追post 今日兩位巴打生日？

生日快樂，祝你晚晚夢到我老婆

一睇到呢個就諗起今日子飲辣椒湯

咸魚青菜各有味，大家都係鐘意結衣依個人，無謂為左一兩個各色而傷和氣

呢首無乜人提
不過我覺得都好好聽

浮世繪

係一絲一巴
有牙老虎生日快樂

繼續潛水

Legal High連片頭都好睇

就爆POST

巴打睇到邊

偷偷推post

諗好標題未

hi

睇到好心痛

睇到第二輯 第九集

輕輕地推

對於罵戰，今日子表示：

標題建議呢 邊個開呀

呢集
點解啲人咁狠心 落到手

係時候搵定個post無家可歸用

另外開個 ?
廢事煩到嗰邊個樓主

標題建議：

睇到幅圖諗到把聲

嗚嗚...我知道...嗚嗚...我不睡

輕輕一推

就餓之省嗰句啦

好似之前都見過你推呢首

記錯 係第八集

真係好聽架

我最鍾意てくてく 浮世繪都唔錯

嘖好正

呢個?上個post有巴打提議

bb冇乜歌唔好聽

嘖.jpg

有無人開

交俾我 今次唔會FAIL

圖已經準備好

第一次有人提議mbmh

等睇表演
我實搶到1001

遲下揾番個位收集下啲建議先 總有機會用

你地商量好用邊句啦

萬年1000

flag

==========以下紀錄用勿copy==========

==========以下紀錄用勿copy==========

抱抱巴開 抱抱巴話事

呢個都好